有無人識身邊嘅朋友中過六合彩頭獎？

次次都有人中 但係咁多年黎都未曾聽過身邊識嘅人中獎
有無人有可以分享下佢地中完獎之後點？